媽咪麵tick 下手指個市一半股票立即崩潰

Iron man係麥當勞叔叔
cap係肯德基上校
hulk係滑啫啫
黑寡婦係小飛飛
鷹眼係漢堡神偷
局長係漢堡王

藍籌
牛熊
美股
IPO
期權
A股
道指

拎晒咁多粒石就可以燈死個市

呢張圖真係正既

幅圖好靚

召喚媽咪

Infinity fall

無限之冧

面囝幾時先肯放過大家

屌 財經台痴線佬真係多

參拜麵神

媽咪麵藍毛毛既演奏會開始啦

聽日肯定係諸神的黃昏

痴撚線

七粒石...

頭五個合埋做港股咪得囉